人生走馬燈 如果可以有如果

同依個女仔係Apps度識 初初見面我地就上左床
之後佢鐘意左我 我覺得佢對我好好 所以同佢一齊左
之後開頭係熱戀期 我地都相處得好好 不過我仆街性格未收心 仲撩女仔 比佢知道 佢好嬲要分手 最後我求左好耐同佢講唔會再犯 最後佢原諒我 但自此佢心有條刺. 佢開始去返Apps搵人傾計

到左大半年, 當中有的事業上 觀念上都有的嘈交 但最後都嘈嘈下就恩愛返
其實拍拖 1年間 我地都好恩愛 好多人都好羨慕我地.
但之後有一段日子 佢係失意個陣,因為我掛住打機 忽略左佢. 然佢就搵返之前追佢既狗公傾計 對隻狗公有好感. 最後我知道左 都同佢嘈完 我答應佢唔會再打機打得咁過份. 但可能佢個心開始唔係我度,成日想見隻厹 搵隻厹 , 開始個陣隻厹話想同Ex 約班佢自己班朋友玩. 但個陣我半信半疑,解釋左比佢聽 人地唔係真心同你做朋友.

但最後我知道我唔比佢去 佢會嬲我 覺得我管實佢, 最後隻厹見佢第二次就話鐘意佢. 佢班所謂朋友慫恿佢地係埋一齊, 我知道左之後 EX 同我講分手. 我就喊住咁求佢希望佢返來 會改變自己 著緊佢多的.

然而依幾個月係最難捱既日子. 離離合合 我EX派左帽比我, 我最後真心想同佢重新開始. 唔介意之前既事, 我計劃左去旅行. 但事與願違, 係旅行一星期前因為佢覺得我都係無改 同我分手. 我一直喊 可憐咁希望佢返來,因為我知道我深愛佢,只怪自己唔懂事.
最後佢選擇左件厹,因為佢覺得別人更寵佢更為佢.
今個中秋 佢選擇去人屋企過⋯然後過幾日會同我再去埋最後一次旅行.

之後我決定放手⋯

身邊好多朋友都話佢唔好 安慰我
但其實我覺得係我一手做成 我好想改好自己比佢感覺到. 但佢最後都沒有選擇我

點解而家的厹明知的女仔有男朋友既都照追？

你條女，咁撚隨便，初初見面就上得床。
你仲想有咩好結果？

就算明知你比帽我戴 我都仲係好掛住你☹️

睇完你哩篇嘢，我煮算到停唔到口